求旅行腳架推介

小弟遲下終於夠錢出國旅行
回首一望發現屋企只有一枝讀書個陣買既manfrotto三節鋁腳
以前拎過黎上山下海 練得一身好肌肉
但始終拎唔到出國 放唔入匧

求各位巴打推介旅行用腳架
同時想問下如果長曝例如影星軌之類 1號腳夠唔夠用
負重d7100 tokina 11-20

謝各位巴打

利申 新手咩都唔識

當然係隻Mini Plaster Hand啦

依個都有諗住買 不過唔係要有野依附咩？

Benro iF18C+
買左好抵玩

1545

有諗過出去睇
如果啱 係咪係瑩X買 ？

都有諗過1545 2545
係唔知邊度買雲台

aoka kt254c